另類本土: 有巴打話撐建制嘅香港人比撐本土嘅移民更加係自己人

寧願揀啲出賣自己利益嘅人做隊友, 都唔去支持啲捍衛自己利益嘅人, 十分滿分大定覺得依隻蠢值幾多分?

八婆港女有啲似五毛
但你支持民主黨同許智峯割席, 五十步笑百步喎
泛民打手食魚有魚味

支那大股東兼淘寶五毛關愛座hunter

係唔係捉到樓主覺得自己巧威威

五毛求銀祈

支持民主黨今次做法=支持民主黨=泛民打手

咁之前選特首我都支持禮義廉串鳩泛民喎

阿關眼中民主黨做咩都係錯.

但佢又支持許智峯.

假設我係本土分子啦.

你問我, 我會當所有有心爭取香港權益嘅都係可以爭取嘅人, 唔會去分係咪香港人.

而家唔係講緊香港人可唔可以擁有唔同政見喎, 而係話你攬自己對手都唔攬自己幫手喎, 係咪on9?

冇講過支持許智峯
只係指出民主黨割席啫

好明顯我講香港權益係指香港整體嘅權益, 唔係指申請領取香港嘅福利啦.

金庸小說入面既郭靖佢雖身為蒙古人
但佢自覺自己係宋人，願意放個身出黎保衛南宋對抗蒙古

呢點你點睇？

即係你唔支持許智峯?

當香港同其他政治實體有衝突果陣, 會企晌香港果邊; 當香港本身嘅政策會損害香港長線利益果陣, 會企晌長線利益果邊.

入黎呢個post 好多都睇唔到 block曬

贈你四隻字: 抱殘守闕.

如果香港係唔好, 壞個邊, 唔通又盲目支持香港?

梗係啦, 為咗香港好, 話之其他人死, 政治就係零和遊戲.

點樣定義長線利益? 好似香港高地價地策會長遠令市民唔能夠安居樂業, 但唔見你地班人反高地價地策.

我唔會代表其他人講, 但其實我自己今年年頭已經講過高地價政策係因為政府收入佔咗三成係賣地同樓宇相關嘅項目, 你要改變高地價政策, 就首先要搵番依三成收入俾香港政府先, 例如設立次主權基金.

八婆港女係大根妹嗰堆五毛嚟喎，唔好屈本土派

即使個外人係幫緊你?

呢個未就係我成日屌你班本土港獨狗嘅其中一個主要原因囉, 人地做仆街就反, 自己做仆街就得, 亦解釋到點解主流香港人咁仆街, 就係呢D思維.

邊國嘅政客唔係人地做仆街就反, 自己做仆街就得架?

向富人征稅, 發展其他產業再徵稅都係可行做法, 係你自己保守咩都反對

有咩人你向佢地征稅, 佢地唔會反對? 開次主權基金又有咩人會走出嚟反對?

我講緊賣自己嘅香港人同幫自己嘅外人, 你講香港島做咩?

人地咁做, 你又要咁做, 咁你班人唔好再屌中共.

反對佢唔係因為中共咁樣做, 而係因為中共咁做損害香港利益喎.

中共會反對, 因為佢地認為香港唔係次主權地區. 如果因為人反對而唔征稅, 咁應該所有稅都要取消.

其實香港而家已經有次主權基金, 叫外匯基金. 仲有, 話有人會反對係講緊開徵新稅, 你唔好撈埋而家啲稅嚟講.

整個次主權基金人人有得著, 得閒又可以派下錢, 你就走去反對, 反而提倡一定有人會反對嘅開徵新稅, 唔話你個腦裝屎都唔知點解釋到.

五毛喺幾個dimension都有spectrum

關囝你未覆me

你而家係講緊收一樣可以佔政府收入三成嘅稅項喎.

即係差唔多二千億港元喎.

我當你七百八十萬人攤分, 每人都要俾兩萬五喎.

你覺得可以點收法而唔會有民怨?

唔好仲咁老撚套玩文革果啲出身論啦，咩紅五類黑五類，真係喱味濃

你覺得香港嘅有錢佬們會唔會甘心每年拎兩千億出嚟養政府?